got驚見黃浩然

幫你打破0回覆

ok

拿 似就一定唔撚似架喇，如果你加張黃浩然既圖黎做對比都話好d，而家就唔洗講野

Dracarys

你不如話似蓋鳴輝

不如話似辛尼